彌留之國的愛麗絲真人

呢套好睇

好在識得收尾唔係死拖爛拖

漫畫好睇

續集個彌留之路就真係唔知講乜

負皮, block, 上一頁
會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

無問題

漫畫出第2季，有無留意

run away 變咗主角玩

呢集好正
跑到仆街去起點
番外篇好多都正過主篇

躲貓貓個遊戲好sad，d朋友死晒

btw一早就應該要真人版啦，呢d又唔難拍，好似liar game、賭博默示錄既同類作又咁收得

主線都係講人性，好適合真人演

漫畫剛剛出咗新一傳

有無link

漫畫人有

呢套正

感覺男主會黑化or廢咗 因為佢唔可以輸

呢套野係番外篇好睇過正傳

呢套真係好兒童向講啲好表面好膚淺既人性又懶高深

原來有出過動畫，3集，講到朋友死晒就完，點解唔做埋落去

冇金主

其實動畫真係幾好，而且配音又幾夾，真係好過個d垃圾異世界番，可惜可惜

之前以為Netflix 日本獨家